如果比我回到過去媾金搵凌 共產黨應該拎唔到個40噸黃金

咁就建唔到國

金搵凌 我啅硬你

你都係起程去取西經吧啦。。。。。。

連名都打錯

取撚完幾百年啦屌你

金韞凌